雖然想唔信zom

但冇理由同錢作對

屌2.5放左

2.6入..

今個星期可以上$6

樓主未來人又放料

OCGN post識山巴
ok跟隊

認錯人

我不是山巴

大家都是山

山水巴你都有以未來人身份出過OCGN post

30/3 重大利好消息，有可能升到5？

呢間係咩公司

加貨會否太遲

睇左幾個Post 樓主邊度搵依啲股？

source?

宜家跟隊會否太遲

提供寵物醫療，獨角獸

而家2.7-2.8左右，盤後應該可以3，30/3 Truforma
面世後可展望5以上，絕對入得過

2.3 入左少少

Zomedica has responded to this market gap, and is nearing the launch of a product that will serve this diagnostic market through a point-of-care tool that can accurately diagnose thyroid and adrenal disorders in canines and felines, and is also on track to serve as the first point-of-care diagnostic tool for gastrointestinal distress.

認真
呢個市場大到仆街

美國差唔多家家都有貓狗

佢d product聽落幾得

咁咪同Woof差唔多？

棍

大笨象你入咗幾多